[劉嗚煒氣魄更壯]海洋公園推優惠 港人四折買門票

上周獲立法會財委會通過撥款68億的海洋公園，推出周一至周四港人優惠，包括港人限定的四折門票優惠、智紛會員及「無限次入場證」持有人額外飲食與購物折扣。

限周一至四 6．30前使用

海洋公園表示，昨日起至5月15日，香港居民可以四折的優惠購買公園門票，即成人票價198元（原價498元），小童票價99元（原價249元），適用於今年6月30日或之前周一至周四入場，公眾假期除外。同時，購買優惠門票的訪客，只須加付指定費用（成人加200元、小童加100元、學生加160元），即可升級換購有效期至今年5月31日的「無限次入場證」，可以隨時到樂園。

另外，即日起至今年4月29日的周一至周四（公眾假期除外），智紛會員及「無限次入場證」持有人享用飲食及購物體驗時，可獲額外折扣優惠，智紛會員可享最多六折優惠，「無限次入場證」持有人則獲八五折待遇。

海洋公園自上月中重開後，本月初已推出限量食玩樂優惠，由3月1日至11日期間指定日子，可以88元起搶購公園門票、美食套餐、遊戲券及特色精品，同時推出3月1日至5月31日港人「無限次入場證」八折優惠等。

想知水中口罩係點玩法多啲

水中蕭d friend

免費都冇人去啦，快撚D執

會唔會好似CCTVB個啲膠口罩？

老豆以前長者免費都會間唔中去下，但已經好耐冇去。

你唔請一堆三點式港女/台妹駐場

你個水上樂園都好難搞得起

我建議請大量台妹著晒比堅尼

台妹夠淫蕩

週一至週四
屌你老母俾都俾得cheap過人
劉嗚偉呢隻契弟

不了

可以周一至四 6．30前入場嘅得退休廢老

本身廢老入場就唔洗錢

有工番嘅人根本唔會啱唔會買

會唔會入到去大部分機動遊戲都冇開架

流名珞下 心中不必驚慌

盈盈樂樂出年死於飢荒

到時公園班啊伯就轉移曬陣地去海洋公園
仲可以$2坐車去

隔離有埋時鐘酒店

同時推出3月1日至5月31日港人「無限次入場證」
得兩個月

但場內食玩全部另外收費

有幾多香港人真係畀錢入海洋公園
不嬲都係等生日唔駛去

海洋公園不嬲都係用呢個模式賺錢㗎啦你估剩係啲門票錢夠佢洗咩